送俾c朗既一首歌 再見c朗

收到牙朗離開既消息，喊了😭
係到送上校長既 請不出再見 俾牙朗😭

講不出再見

作詞：向雪懷
作曲：Cho Yong Pil/Senke Kazuya

是對是錯也好不必說了
是怨是愛也好不須揭曉
何事更重要 比兩心的需要
柔情密意怎麼可缺少

＊是進是退也好有若狂潮
是痛是愛也好不須發表
曾為你願意 我夢想都不要
流言自此心知不會少
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
這段情 越是浪漫越美妙
離別最是吃不消

＃我最不忍看你 背向我轉面
要走一刻請不必諸多眷戀
浮沉浪似人潮那會沒有思念
你我傷心到講不出再見

喊住打完歌詞😭😭
每一打句歌詞 流一滴眼淚😓🤦🏻‍♂️
一路好走😭

你肯定係打歌詞啦

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

小學雞

yup. can you feeling it ?